[沒有你們，沒有818] 多謝勇武手足

出呢個post唔係要屌分化，係去完818同睇左尋晚到依家既討論，有感而發。想提醒作為和理非既自己，「不分化 不篤灰 不割席」

首先，勇武同和理非係確實存在，不須迴避
然而手法不同，不代表我地互相排斥
呢個係我對「無分和勇」既理解

尋晚連登、tg group有大批和理非肉緊地話勇武手足做咩唔走、浪費一百七十萬人既心血

我好想提醒下各位，無勇武手足，送中條例一早通過左，我地連818都唔會有
係討論戰略時，請不要使用任何語帶埋怨，意圖指責既字眼
每次見到818無衝擊=香港人贏左，個心都會沉一沉
大家請警惕，唔好落入共產黨最擅長「拉一派，打一派」既圈套

請牢記818每一步都有勇武手足付出既血、淚、汗
有被捕既600位手足賭上前途既義無反顧
有逝去既6位手足付出生命既呼喚

香港人，我地未贏架！毋忘初心，保持警惕！

五大訴求，缺一不可

1. 撤回送中惡法；
2. 徹查警察暴力；
3. 撤銷抗爭者檢控；
4. 撤銷暴動定性；
5. 林鄭下台，落實雙普選

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命